[
{
    "id": 301,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Baden-Württemberg?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "1"
  },{
    "id": 302,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Baden-Württemberg?",
    "options": [
      "Demmin",
      "Neckar-Odenwald-Kreis",
      "Nordfriesland",
      "Altötting"
    ],
    "correctAnswer": "Neckar-Odenwald-Kreis"
  },{
    "id": 303,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Baden-Württemberg gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 304,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Baden-Württemberg bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "16"
  },{
    "id": 305,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Baden-Württemberg?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "schwarz-gold",
      "weiß-blau",
      "grün-weiß-rot"
    ],
    "correctAnswer": "schwarz-gold"
  },{
    "id": 306,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Wo können Sie sich in Baden-Württemberg über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "bei den Kirchen"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 307,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Baden-Württemberg heißt ...",
    "options": [
      "Heidelberg.",
      "Stuttgart.",
      "Karlsruhe.",
      "Mannheim."
    ],
    "correctAnswer": "Stuttgart."
  },{
    "id": 308,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Welches Bundesland ist Baden-Württemberg?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "2"
  },{
    "id": 309,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Baden-Württemberg?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 310,
    "category": "Baden-Württemberg",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Baden-Württemberg nicht?",
    "options": [
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Innenminister / Innenministerin",
      "Außenminister / Außenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]